赤西仁搭地鐵隨手抓吊環就超帥 網民驚：還以為拍雜誌

日本藝人赤西仁從KAT-TUN單飛6年，日前剛宣布老婆黑木梅紗懷上第2胎，整個人洋溢喜氣。他22日在Instagram分享生活照，穿著一身黑衣搭乘電車，就算打扮低調還是很引人注目，也讓粉絲驚訝大呼「好想遇到」！

▲赤西仁。

照片中，赤西仁穿著黑衣、黑褲、黑鞋，沒有特別遮掩長相，在乘客不多的電車上，獨自抓著吊環、站得筆挺，Note7起火電池惹禍三星願全權負責十分引人注目。他透露，上1次搭電車已經是很久以前，令一票粉絲激動直問「搭去哪裡呢」、「好帥，好想一起搭車」、「還以為是什麼雜誌的照片呢」、「原來仁君也搭電車，感覺好親切」。

▲赤西仁搭地鐵。

赤西仁近年把重心放在歌手事業，但日前宣布演出大陸電視劇《大潑猴》，還特地飛到上海參加發布會。他將在戲中飾演「二郎神」楊戩，跟吳克群、林峰、蔣夢婕等人合作，先前還親自在微博傳達消息，「我對這個故事很感興趣，而且還是在大陸工作」，期待能讓大陸粉絲看到他努力的成果。

▲赤西仁跟林峰、吳克群合作，演出大陸電視劇《大潑猴》。

林峰同吳克群out晒fo

屌你老母啲圖真係

以為吊到體操選手咁

垃圾新聞黎講，呢單上唔上到top10

馬總統看錶

我都以為係喺地鐵做體操